聽日集會

大家聽日記得print習近平個樣出黎，
貼係個身到，
如果啲警察郁你，
你就話，
警察對習總不敬😎